在他们的a型曲目中加入一坨可恶的粪便，只是为了让人谦卑，这是一个道德的例子。 越野滑雪者毁了我的遛狗|Sundog | 2021年4月3日|Outside Online 
 什么样可恶的扫兴者会反对喜欢礼物和饼干呢? Kirk Cameron从可恶的扫兴者(其他基督徒)手中拯救了圣诞节|Brandy Zadrozny | 2014年11月14日|每日野兽 
 可恶的暴力行为在墨西哥已经非常普遍，公众已经建立了对这类新闻的容忍度。 墨西哥学生大屠杀解剖|杰森·麦加汉| 2014年10月8日|每日野兽 
 这甚至忽略了《Selfie》最大的问题，即之前提到的糟糕的标题。 “自拍”是一个既聪明又糟糕的电视节目，凯文·法伦，2014年9月30日 
 他的朋友，他身边的人，他的律师，都建议他保护自己，不要看这部可恶的电影。 我们看DSK的性爱闹剧，所以你不必|Tracy McNicoll | 2014年5月20日|每日野兽 
 因此，问题是，黎巴嫩能否在叙利亚的“黎巴嫩化”中幸存下来，而不发生另一轮可恶的流血冲突? 叙利亚是“黎巴嫩化”还是“叙利亚化”? 2013年8月29日|DAILY BEAST 
 从正确的角度来看，玉米法联盟只不过是一个可恶的反劳工阴谋。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 他开始从“kinopium”里呼出一种令人讨厌的空气，他说这是“公爵进行曲”。 《小旅行与路边素描》威廉·梅克皮斯·萨克雷 
 肉欲而可恶的卡里努斯表现出赫利奥加巴卢斯的奢侈，而多米提安的残暴又使其更加恶化。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 他不爱金币，不爱便士，也不爱两便士; 如果你们想看到他那可恶的存在，就给我们红色的王室成员。 新的Gyse。 莎士比亚剧场|约瑟夫昆西亚当斯 
 你读过雅宁那篇反对忧郁和嘲讽诗人的可恶文章吗? 查尔斯·波德莱尔《他的一生